黃子華 換飛

7月13號 星期五 $380位 兩連
換任何日子（除左11/7-15/7）
telegram:

push

pish

hold

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg:

7月8 $380 2連，想換21/22/28/29號 是但一日兩連

TG